老老77，班膠官同班淫賤聯打咗第二針未?

第二針呢???